[黑客求救]起公司咁多日無wifi好撚慘

本人決定破左上下左右隔離公司嘅wifi
但係自問用Window 唔係linux
對破wifi從未涉足
求高人一解小弟用5Gb數據之苦

起間公司有錢就得啦 要Wifi做咩？

無wifi真係起唔到公司

課金

行過隔離公司問啦 屌